```poetry shell``` - создать виртуальное окружение

```{path_to_venv}\Scripts\activate.bat	``` - войти в виртуальное окружение

```poetry install``` - установить зависимости

```Подключить PostgreSQL к проекту```

``` flask db upgrade ``` - применить миграции к базе данных

```Вручную запустить файл row_sql.sql```

``` Запустить файл run.py ```
